\documentclass[11pt]{scrartcl}
%\usepackage[margin=1in]{geometry}
%\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabto}
%\usepackage{natbib}
%\usepackage{lipsum}
%\usepackage{caption}

%\emergencystretch=1em
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\pagestyle{scrheadings}

\usepackage[backend=biber,style=alphabetic,sorting=ynt]{biblatex}
\addbibresource{test.bib}


\ihead{\includegraphics[width=2.5cm]{logo-de.png}}
\chead{OST Ostschweizer Fachhochschule}
\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}	

	
	
{\LARGE OST Ostschweizer Fachhochschule}\\[1.5cm]
\linespread{1.2}\huge {\bfseries Fachmodul Herbstsemester 2020/2021 }\\[1.5cm]
\linespread{1}
\includegraphics[width=5.5cm]{logo-de.png}\\[1cm]
{\Large{Leona K{\"o}ck}}\\[1cm]
%

\end{center}
{\Large
\begin{description}
	\item[Bachelorarbeit:]
	 TBS - Turnierbewertungssoftware
	\item[Studierende:] Leona Köck, leona.koeck@ost.ch
	\vspace*{\fill}
	\item[Referent:] Ulrich Hauser-Ehninger, ulrich.hauser@fhgr.ch\\  +41 (0)81 286 39 97
	\item[Korreferent:] Marc-Alexander Iten, marc-alexander.iten@fhgr.ch\\ +41 81 286 38 35
	\item[Industriepartner:]Taekwondoverband Vorarlberg \\Eve Hepp, eve.hepp@gmail.com
\end{description}
}

\vspace*{\fill}
\large{\today}

\end{titlepage}

\pagenumbering{Roman}
%\tableofcontents

\pagebreak
\pagenumbering{arabic}

%\include{abstract}
\section{Ziele}
Die Einarbeitung in die Bachelorarbeit erfolgt im Fachmodul. Die Studierenden er\-arbeiten mit den Referenten und dem Partnerverein die detaillierte Aufgabenstel\-lung und arbeiten sich im begleiteten Selbststudium in die Aufgabenstellung ein.
\section{Projektablauf}
\begin{itemize}
	\item Beginn Fachmodul:	19. Oktober 2020
	\item Dauer Fachmodul: 19. Oktober 2020 bis 18. Dezember 2020	
	\item Abgabetermin Bericht: 2021, KW1
	\item Prüfungstermin: 2021, ab KW2
\end{itemize}
Die vorgesehene Studienleistung beträgt 2 ECTS (60 Stunden).
Meilensteine mit Datum sind in einem Terminplan festzuhalten.

\section{Infrastruktur}
Die Einarbeitung in das Fachmodul erfolgt wegen des Distanz-Unterrichts von Zuhause aus, die erforderliche Infrastruktur ist vorhanden.

\section{Aufträge im Fachmodul}
\begin{itemize}
	\item Die Vision der Bachelorarbeit ist die Verbesserung der Turnierbewertungssoftware des Taekwondoverband Vorarlbergs auf einen aktuellen Stand. Der Fokus dabei ist auf die Erneuerung der Webapplikation gelegt sowie auf die Verbesserung der Anmeldung. 
	\item Das Ziel des Fachmoduls ist ein ausformuliertes Konzept für den Prozess und die Produkte der Bachelorarbeit. Dies umfasst:
		\begin{itemize}
			\item Spezifikation
			\item Risikoanalyse
			\item Systemarchitektur für die zu entwickelnden Artefakte
		\end{itemize}
\end{itemize}

\section{Bewertung des Fachmoduls}
Die Benotung des Fachmoduls setzt sich wie folgt zusammen:
\begin{itemize}
	\item Bericht: 80\%
	\item Präsentation: 20\%
\end{itemize}

\pagebreak
\printbibliography


\end{document}

